中國人想痴埋黎香港？你搞場反送中頂半年再傾啦

最多咪推下狗車，仲識咩

垃圾中國人

唔好下下仆街就痴埋黎
冇事就廢青

其實佢地真係反起上黎比起香港人勇武好多

例子？係咪要數返去1911？
反一日？反兩日？反？

咪痴埋黎

咪痴埋黎，你地都係繼續愛國啦

例子？人地會唔會100米內就tg放題？

佢地有諗住痴咩 仲係叫緊我地廢青暴徙
話佢地反同我起搞港獨不一樣
咁q理班支那豬

Be strategical wise

We need alliance in future

中國越亂 香港越有機
我唔理隔離搞成點
我要既係香港贏

正解

好似燒左一架

無錯 中國一瓦解 英美suspend聯合聲明 收返香港

仲排緊隊遊行已經TG

幾架啦

中國人對付自己友就得
政權就不了